(台測)星際傳奇1-3 星河戰隊CG版1-2

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.太空船獵人號，在航行中遭隕石擊中不得不迫降在鄰近的行星上，四十名旅客中只有十二人存活，其中包括女船員卡洛琳·佛雷、一名穆斯林長老，以及殺人犯里察·雷迪，和押解他的警員強斯。 當他們在有三個太陽的星球上尋找水源，雷迪逃脫。眾人在搜尋時，其中一名留守乘客齊克，誤殺一名之前迫降星球時飛出船艙的倖存者，在埋葬被誤殺的倖存者時遭到不明生物虐殺。眾人本以為是雷迪下手，但最後發現在這星球地底下有一群畏懼光線，但十分凶惡的異形....

2.電影劇情緊接上一集，殺人疑犯Riddick在事發五年之後仍未逃離那個充滿危險的星際，而且還被僱傭的賞金獵人追捕，因為他現在的項上人頭已值150萬，而出這筆賞金的卻是一個他曾經救過的人。後Riddick奪得賞金獵人們的飛船，前往首陽星查明原因。當來到首陽星時，又從一個元素使者那裡得知，原來是她預測到了馬歇爾王即將攻擊首陽星，所以才以此方式將Riddick吸引到首陽星上。可是Riddick到來還沒多久，馬歇爾王的大軍就已開到，並開始大肆攻擊首陽星，而Riddick也開始了拯救宇宙之戰....

3.惡名昭彰的雷迪克（馮迪索飾）被同伴背叛後，獨自被放逐到銀河系上一個只有焦黑土壤的死亡星球，但很快的，前所未見的驚人變種怪物找上了他，在面臨這群比起之前所有敵人都還可怕的嗜血怪物的情況下，為了生存，他迫不得已只能選擇啟動一個裝置，而這也將引來所有為了得到重賞而一直追殺他的星際傭兵。爾後，雷迪克就開始了一場又一場的勢死之戰

4.電影中這隊機動步兵先是前往一顆小行星救援卡爾將軍（Carl），但卻被星艦拋棄，最終在原小行星基地守衛小隊幫助下登上另一艘突擊星艦離開並炸毀行星基地，但最初的星艦卻被卡爾帶來的蟲后控制。兩支小隊最後合兵一處

5.【星艦戰將】系列的主角強尼瑞克(卡斯伯范戴恩 配音)被降級並調職至火星，而聯邦的艦隊則移動至蟲族的母星準備發動進攻。但就在艦隊遠離火星後，蟲族便開往火星發動了奇襲戰，強尼必須在沒有聯邦艦隊的支援下，指揮新兵抵擋蟲族入侵

6 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野